是咪時候搞場公投正面抽擊？

雖然林鄭騎虎難下,被動狀態全城圍屌,但係都係坐房到涼冷氣睇我地後生大戰黑警深藍
是咪時候再下一城,正面抽擊打落塊面到振奮軍心?
題目只設幾題,比如

1:是否贊成成立獨立委員會調查612事件？

2:是否贊成香港政府及香港警察失去公信力？

3:是否贊成追究相關官員責任？

Sorry 排版199

《基本法》沒有規定「公投」制度。在香港進行任何形式的所謂「公投」，都是完全沒有法律基礎和沒有法律效力的，特區政府是不予承認的。

幫林鄭搵定答案答樓豬

一條過好似好d

是否贊成成立獨立委員會調查《逃犯條例》修例風波（調查範圍包括但不限於調查衝突成因、檢討警方武力使用）？

其實我想作用在於凝聚人心 唔好比梗多藉口比佢話民意咩咩咩

呢個係當年袋住先公投政府嘅答案
凝聚人心真係還好

好似係wo